［要推上熱門！！]路德會協同中學5A班莊同學呃家長幾皮以上去旅行2

上回資料
路德會協同中學莊同學涉嫌偽造文書呃咗家長幾萬蚊

莊狗既相

仲有同黨

呢班仆街仲衰過藍絲，實實在在咁影響家長，和勇既信任！我會追擊到條撚樣跪低認錯同嘔返晒啲錢先收手

死mk

推

你條仆街仔 我實同你慢慢玩

。

推正經野

.

Gg

推到佢嘔返七萬幾加公開向家長道歉為止

Pish

一定要
嘔唔到就簽紙欠債

推
推

我唔知 我冇野講

推佢老母

一定係咁岩
莊生 & 假莊生 同一時間去旅行

咁岩
莊生FB都share過 家長計劃

又咁岩
莊生同禤x豪 (銀行收款人) ig互相follow

又又咁岩
全部家長都知莊生&身分證

如果係莊生做
一定唔會咁蠢 用自己張身分證
所以莊生叫人問鄭xx 發生咩事

莊生一定唔知
身分證比人偷左 再比返佢

同埋莊生咁細個 平時又黃
你地得張身分證乜乜乜 點證明係真？
莊生都跟足家長指示 去報狗屋
想拿拿林平息件事 你地仲針住佢
所以最後結論莊生一定係比人搞

DLLM打出黎自己都笑啦
班護航L係同路人？ on9

推到有校園欺凌

P

如果你係共犯
我就建議你 講莊同學d黑材料出黎
一個人死 好過全隊死

負皮出現了

成班共犯
喂！你班仆街共犯賤撚過藍屍！你地咪撚以為d人係到推完冇事發生，咪撚再扮手足！有咩後果冇人擔保，冇人會信警察，好多人會用自己方法解決，家長d錢辛辛苦苦搵返黎你班仆街呃人同情心去吃喝玩樂？！我屌你老母啦！

咁小事？各自搵方法！班仆街唔教訓只會愈來愈多受害者

仆街仔

屌你老味死MK仔，真手足硬頸唔要人幫，你條撚屌呃家長錢去玩，食屎啦

Push到嘔番啲錢出

推唔起

多行不義必自斃
唔快d嘔返d錢出黎+道歉
支持樓主你繼續唱到疫情停止都唔好停

推唔到但繼續推

個頭好撚柒

推呀
幾多人慳慳埋埋啲飯錢買裝呃錢去旅行仲衰過藍絲

推下

推爆佢

屌佢老母 ! 食人血饅頭

上樓新方法！ 路德會協同中學5A班莊同學 成功係手足身上呃到嗰首期返嚟